入黎共鳴

girogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogirogiro

冇人共鳴咁我返返K隆星先

笑甚麼！！

kerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokero

TamatamatamaTamatamatamaTamatamatamaTamatamatamaTamatamatamaTamatamatama

Tamama藍色架

自己加啦

kurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukurukuru

Tamama真係零舍麻鬼煩

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

上面有齊keroro tamama giroro kururu
就係冇人記得我
Dorodorodorodorodorodorodorodorodoro

BTW粉紅果隻點叫

Sumomo??

..................

Dororo把聲

我係吾吾星人

頂你

多得你我諗到個新usename

你吾到上癮